原來香港都幾多熱狗

個個都印曬字章
見到有人帶埋pad 長襪 波boot

個啲係未來人嚟

佢地好好人，冇2:0之後就走左去打機

勝利球迷 忽然球迷 唔係 係15年熱迷
香港好多人支持熱刺好多年
同李城班球迷一樣

見到唔少奇連士文，真路拿

見到巴斯桑 加拿斯 載臣 艾確圖

Motm nkoudou 有無異議

Mom son 落足力

成隊波圍住佢踢

咁都叫多？你係咪未見過曼聯、阿記、車仔來港？